一人一個伴侶做過嘅痴線野

拋磚

將用完嘅有色隱型眼鏡放喺龜頭
再劣個包皮
然後同我講：「你睇，jerjer識眨眼！」

結婚生仔

放喺你嗰條定佢嗰條？

支持警察

咁樓主條野都幾幼下

屌你笑到收唔到聲

cover 到少少啫

佢食緊一粒糖，然後突然錫落我度再傳粒糖過嚟
另一個就食緊煙嗰陣錫落嚟再噴啲煙比我，利申唔食煙

我都試過2 最淫嘅EX

為咗同我一齊, 當住我面前同佢個仔講" 我唔係你媽咪, 叫我姐姐 "

大家互吐口水俾對方食

一黎就打大佬，點玩呀

好唔好味

有無諗過條野唔係樓主

撐警

拍左拖就兩年一句都冇鬧過我冇hea過我冇發過我脾氣，打親電話都會即刻聽

有YouTuber終於忍唔住要屌柒Brian Cha

呢個仲痴線

避我避左廿幾年

係日係條女面前放屁
真係面前

夜晚爬入去閂左門既公廁出面d暗角位扑野

69互含
互射左10次

互含

第二任避咗我三年

其實冇咗眼鏡都識眨眼

玩到好淫就有，

同GAY BF互聞／乃腳，邊打飛機。

佢原本唔種意玩腳，都比我搞到愛上。

鐘意越臭越正。

你有真係人如其名
不過如果冇隱形眼鏡嘅係眨馬眼
有隱形眼鏡就係眨人眼

我都試過 但每次都係條ex鬧我先 諗住同佢傾下個問題反而佢淨係識得一味發老脾鬧人 完全唔知點同佢溝通 仲要又惡又大聲 同起條街當住好多人面大力推我同打我 我地一齊左兩年5成時間都係比佢鬧 但鬧嘅都係無謂野eg.我地有次去旅行係個商場同一層樓走散左 就會鬧我點解唔跟住佢 超惡個隻後尾有一次係地鐵又係因為啲濕鳩原因勁惡咁鬧我 個次終於忍唔住情緒大爆發 我feel到自己好似精神崩潰咁 喊到成層地鐵都聽到 好彩個陣好少人 真係好失禮 明左樣野就係唔好嘅男人真係會令女人變癲婆 btw宜家嘅男朋友對我超溫柔 我做錯野都會同我好好地傾 超有耐性 愛死佢

好sweet

傳糖 ok

但噴煙 倩女幽魂咩

將佢ex個名用唔知香定煙頭辣左喺自己手臂度到我同佢分手嗰陣，瘋狂暗示話會自殺，成日失驚無神喺我樓下出現，又呃我屋企人比佢入屋等我，之後我返到屋企佢就發癲係咁撞牆，好恐怖

然後打比我嘅同性朋友，屌鳩佢撩我搞基又打比我嘅異性朋友，話一早知我地有路打埋比我老豆老母叫佢地叫我同返佢一齊

比佢騷擾左幾個月，晚晚驚佢去我屋企跳樓…個心只係諗佢死唔緊要，唔好喺我屋企死，所以千祈唔好為情自殺，一d都唔值得，對方唔會內疚唔會傷心

Johnny Deep: 我老婆喺床上痾屎

我條仔同我講一樓一500蚊有找，未武漢肺炎之前CX飛雞 PTGF價5千蚊一Q，代表咩？

得罪問句
樓上果班絲打既男友/ex
係咪21歲以下冇學歷mk仔

U gay?

又幾趣緻

諗佢死唔緊要，唔好喺我屋企死
自私到仆街
佢死都攬埋你

邊緣性人格障礙

屙屎落佢張床度

Jonny depp老婆

之前見過有人講
做做下愛停左去聽個狗公電話

玩伏匿匿 依家仲未搵得返

隱形眼鏡係一對嘅
所以樓主同佢個伴侶應該一人塞咗一隻落碌尻度

從來沒有

幻想課左金就可以屌屎家軍軍妓

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

btw啱啱先係我個post見到你

扑完野喺到傾哲學

玩撩鼻屎，佢撩咗粒好撚大嘅痴落我身度，我想報仇餵佢食返但失敗，佢用紙巾包返掉咗，我襯佢去廁所，執返張紙巾，到而家仲等緊機會報復

係屋企後樓梯打茄輪同揸波

扑緊嘢嘅時候 我話：你咁識嘅
佢答左我一句：多謝我以前男朋友調教得我咁好
我：

食團年飯果陣係咁劣我碌尻

你呢條問題可以點答

咁都認到我

記性好應該係
咁你巴定絲見你隔離post似巴 呢度又似絲

你唔覺得你句野有問題咩
你期望有咩答案

睇av學返黎？

由曖昧開始每晚skype到而家2年幾3年無停過

聽到即軟

呢啲仔都痴痴地線
一齊會好玩甜蜜但係都好辛苦

話說有次搭巴士 有兩個細路同佢老母出街
佢個仔講：媽咪...呃 唔係 家姐
講左幾次 然後有時直接叫媽咪

我心諗睇你個樣都知你係佢老母啦
因為想搵人埋單所以教個仔叫你家姐呀？
細路仔唔識講大話架 無人會因為覺得你係佢家姐所以想溝9你囉唔該

絲打我同你一撚樣 話說有日放飯佢過黎我課室搵我 又唔知做乜鳩係度嘈 又係例牌勁大力推開我 原本坐係張檯度 推到我差啲仆左個臭街 我班姐妹係隔離睇到呆撚左btw同呢啲人一齊只會令自己退步變差同埋絕對唔會有將來 聽我一句勸早分早著 呢個世界大把好仔你未發掘咋

係 不過係讀緊書嘅mk仔 不過都冇咩分別

有啲１５歲比人搞大左個肚

到左２９歲預到個對佢幾好既男人
之後條女想隱瞞／諗緊應唔應該講比條佬知佢有個咁大既仔
但又驚佢講左之後會飛左佢

所以啲人成日上網問人應該點做點做
仆街，如果我係條佬又有少少錢既，
我實分手啦買大送細咩屌
自己親生就話，重同人地養仔？

咪臭係 同唔適合自己嘅人一齊仲慘撚過食屎 長期壓抑住自己 冇病都屈都有精神病 認真快啲同呢啲垃圾人分手

可以起底

佢無啦啦奶我鼻窿.........
嚇死我 大佬呀...唔好咁癲啦

你地格緊劍定咩 做咩咁驚

Sorry笑咗絲打咁你而家男朋友正唔正常？

都算正常嘅
係細個嗰陣唔識帶眼識人，咪遇人不淑囉

絲打肯定樣子麻麻

我認...

因為你用蝗語lor
賤男就賤男啦 渣你老母臭閪咩

仆街磁石

情緒勒索更自私

喺街度鬧鬧吓交除咗條裙

食米知米價
btw香港樓價我都熟又咪係無買

物以類聚，人以群分

冇伴侶。。。

生日唔記得左同我講生日快樂
原諒埋佢
利申：LongD

你係雞嚟

我都試過 69果陣對住佢個頭放屁

初戀試過唔記得帶紙巾罰我係商場度跪低，我又真係喊同跪低，而家諗返都戇鳩

抵你死啦

渣你老母

我以前都試過係條街到大吵大鬧
諗返起其實幾失禮
超級認同絲打句唔好嘅男人會令女人變癲婆
雖然我都有試過亂發脾氣
但大多數情況都係因為對方做左啲好黑人憎嘅事先導致咁

你屋企人咁錫你，但你做到自己咁cheap

唔係小三
係第三者呀

自殺死左，我完全幫唔到佢

睇得太多電視劇

你同你班frd:

真心膠

其實算應對得幾好，唔係比人氹兩氹就落疊，不過真係要帶眼識人

可能忍你忍得好辛苦

好撚癲...

見我啲po咁鳩都知係巴

建議快去睇精神科醫生！

做咗人阿嫲未？

same

代表真係有女人鍾意賤男

咁都得 咁都比佢屌 絲打你

試過好多次

成日我嬲緊都嬲番我轉頭

分手未？

瞓醒成面精

咁你碌鳩都幾細架喎 咁都擺得入

你覺得咁就好自豪?

之前block 咗呢條友「輕度弱智」， 起唔到底的，我mark 咗block 佢原因係，話YC係暴徒

屙完屎無抆乾淨 無著褲就走咗上床坐 然後hi咗啲屎漬落床單 仲叫我聞吓係咪屎來

我都有試過，咁樣好痴線咩？食shisha 傳d 煙過黎

：我淫底囉
唔需要講以前男朋友呢幾個字 多謝晒你啦出唔到啦

噴埋屎水落佢到

咁之後仲做到落去？

小你老母三咩

呢個只係我既諗法唔代表其他男仔／男人
我唔想一碌撚打一船人

不過都係講我心個句＋有啲人都係咁諗

有時呃錢呃時間都事少
屌，重要比人呃撚埋啲感情

所以感情真係唔撚值錢

脫貧比脫單重要

我都試過同你情況一樣，脾氣唔差，但比另一半做啲濕星野又覺得我ignore同唔尊重佢
迫到我同佢隔住個電話又哭又鬧幾次
最終佢都知錯能改，我都希望佢繼續keep住

拔蛋毛

賢者時間係做呢啲架啦

真心問點解連登可以有咁撚多基佬？

仲要奶男人腳屌你老母

而家應該改做

喺連登自爆 搞到兩個俾人拉鳩左

滾水淥賓洲

再嘈乃埋你 fuck ur dad

你班心理病人其實會唔會J自己老竇反正你哋對咩男人都有興趣 好難相信你哋唔會對自己老竇扯旗囉

濕星野呢家仲一齊緊？

條女同我同一個上網識既男人玩3p，睇住自己條女俾人中出同流精

試過之前如果同EX一齊沖涼而我又有尿柯既話, 我會直接" fair "落佢度

一早拉鳩過

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意 思提出來。對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點 。

好撚低能 你

養狗？

哈哈哈嘩好好笑呀

其實佢都好慘 雖然佢情緒勒索有問題
不過你都幾冷血 兩樣嘢冇抵觸

互相睇左雙方以前同ex錄既扑野影片

利申:結埋婚

溝左佢best fd
利申：三人同班

琴晚話要扲條假尻插我屎怱

想我飲尿

係咁撩仔開房玩sm

利申 ex

千祈唔好放你出黎遺害人間

你咁多男，自然咁多渣男

佢食緊煙
我玩緊電話
無啦啦拍一拍我
一抬起頭望佢
佢就錫埋黎
然後噴左口煙入我個口到
果下覺得好正
好想即刻就地正法佢
利申我自己唔食煙

激唔激

識一對情侶
條女背着條仔喺出面搞大咗個肚
之後同條仔一齊去台灣旅行嗰時，
比條仔發現咗。
條仔嬲得滯殺咗條女，
之後返到香港嗰時俾人發現咗。
最後要動用到行政長官立法引渡佢返台灣。
可惜到而家都唔成功

聽講條仔依家仲好食好住
開心過好多香港人

屌 笑到仆街

兩個25歲既老處拍左兩年拖都無做過愛

拿拿聲開齋啦屌

反正你哋對女人都有興趣
好難相信你哋唔會對住自已老母扯旗囉

正常異性戀不嬲唔會係女人都鍾意

但基佬唔同 係男人都鍾意 至少樓上條友係

諗起某藝人個細佬差成十幾年

痴撚線

邊緣人格障礙
佢係咪細個屋企關係唔好
無咩人比到愛佢

Cls 點夠樓主你玩呀

好尷尬

唔通委屈自己同條on9條繼續？

跟著係咪要對望

我同佢講好想有條J，想知係乜感覺，有時佢無著褲周屋走我就眼甘甘望住佢條J，佢會停低係我面前鳩fingfing之後講：你係咪好想要呢？
我：係呀屌你
然後有日佢買咗條底褲連假J俾我著，我著完之後佢叫我屌佢 之後我真係屌佢屎眼佢係咁話好爽好爽大力啲
個下我覺得自己終於有J，好感動
利申非gay

Wow 好撚型好撚威

咁妳真係要認真諗下自己係咪都有咩問題 點解靜係識到呢種人

係KFC食隔離枱冇食嘅飯

「一閃一閃小丁丁」

以前同ex去旅行搭飛機
我去廁所 ex都想去
佢叫我去先 佢係出面等
我一入去鎖門 除左褲準備屙既時候
ex一野開左我度門
我即刻大聲喂佢之後我即刻閂門
之後我再準備屙 佢再開我度門 仲要嬉皮笑臉
我勁嬲 出到黎唔出聲唔理佢
問佢一句你知唔知後面有個空少同空姐
佢話唔知
我就無再講野

因為佢 我先知道飛機度廁所門喺出面有鎖可以開門
已經N年前 記到而家仲記得

知唔係就係我囉

王敏奕？

後入緊嗰陣眼尾見到有粒黑色嘢掉咗落我張床，我以前係咩血塊就即刻執起佢嚟睇同聞，一聞先知中伏。之後佢衝咗入廁所痾屎，我就喺佢面前打丁，忍住臭味口爆咗佢

屌係咪因為放鬆左c眼

我係個人瞓喺度，佢後前傾咁，我係咁向上頂，頂到佢括約肌啩

點解可以望住佢屙屎

想射埋佢但知有陰影會軟哂就盡快搞掂佢

屙屎落張床

情緒勒索

傻閪
入去食個飯又威又盛咁

i agree with you

捉伊因 搵左佢18年了 仲未搵到

同佢去旅行發現佢會唔拉浴簾沖涼，成個廁所水浸，屙尿出哂界仲有條毛係廁板，好聲好氣問佢可唔可以清理下，佢話我懶係有禮貌，話我唔接受佢有缺點，（但係如果你屌鳩佢佢會更加唔高興)之後我另轉面訓唔理佢，佢夾硬想拉我面對住佢，個下真心勁驚比佢打or 殺左

之後仲係去緊旅行，我坐火車訓著左，一醒左佢就話不如改機票提早返香港，我問佢咩事 佢話你同xxx 講呀嘛，佢係fb 出post 單單打打呀嘛，咁唔開心咪返去囉

我呆左 因為我根本無同xxx 講 再講根本無人會得閒因為你地嘈 出post 串鳩你 自己對號入座再鬧鳩條女 真心cls

係街捉住我為類似呢啲野嘈不在話下啦 次次柒左就話會改 又話咩最衰自己係天秤座 脾氣差 呀媽都話佢脾氣差 藉口多到仆街
聽講佢而家都有女朋友 我真係恭喜你 搵著個有病既男朋友 人到中年都仲係咁撚弱智
比我飛左之後周圍厹公連啲fd 都笑柒佢

想睇男人版
女人講出黎既版本加左幾多主觀成分

1）姐弟戀 條友成日去flirt啲妹妹仔
後尾我飛左佢 佢話唔得 因為我隻豬一定要俾佢食
次次諗起佢都覺得佢好痴線

2）只係曖昧關係 每日夜晚奪命追魂call
後期係我屋企樓下等我 寄信叫我去拎 仲話要等我一世
驚到我個排屋企都唔敢返

3) 只要我沖涼就要痾尿係我身上
做盡啲痴線嘢就係為左睇我無奈又唔反抗嘅樣

對鞋太刮腳 個腳踭損晒滴血

男朋友俾咗佢對鞋我着 自己淨係着對襪
拎住我對鞋行條石屎路
自己隻腳拮到好痛仲係咁問我有冇舒服啲
愛你呀B

利申同佢share account

你老母on9年少無知有咩資格怪人
要怪就怪自己

我老母都係廿頭生咗我
佢不知幾開心我地大咗佢都未老
仲話如果新男友唔愛屋及烏佢情願唔要男人

真
前女友又係一攰hea應小小都發癲
沖涼 吹埋頭 15分鐘內既事 都係咁wtsapp問我去左邊
話我之前沖涼無咁耐
發誓唔再搵呢啲女朋友

蓋清？

我以為真係狗屋。。縮埋一舊食飯

ex 躁狂仆街中佬
喺條街打咗我一巴

哇 除咗旅行嗰part唔同 其他係我經歷嚟
好彩走得快 遇到依家老公 每個人見過佢都話佢100分超愛我老公

開個ac專follow一d不倫不類 寂寞空虛求屌嘅女

生左個女，之後再生個仔。。。真係食左屎

佢係佢個女仔朋友面前申隻手入我褲袋玩果陣明明三個人玩緊card game 好尷尬

利申 果日著棉褲 佢玩果陣成個j形出曬黎

抵啦支那妹

你包皮過長

暗戀左我五六年

王敏奕，出生於廣東省惠州市。現為香港女藝人。

偷左我個airpods自己用扮係阿爸送嘅 開頭唔知仲以為跌左起樓下條街搵撚左我幾日 搵緊嗰時佢同我傾住電話陪我搵 一路仲扮撚曬緊張我安慰我咁 搵到未呀 會唔會碌左係車下面呀 男人老狗咪撚咁肉酸啦

壓力大？

cover到你條小小啫

上巴士聞到陣屁味
女：你放呀？
我：唔撚係你放咩？
女：梗係唔係啦...咁撚臭...

之後逼到個阿叔大叫

叔：我呀？點撚樣呀？

我：冇...尋根啫。
女：係囉，唔駛唔好意思

個阿叔之後走撚咗

柒撚夠未

個ac上年佢哋已經知係我
唔講犯法嘢
有乜好驚？

我依然相信johnny depp係好人

我覺得好型希望我下個男朋友會咁

不如我地一齊認識下會員 #11973

輕度弱智 #11973
前名:正賤種

「所以唔好僥倖以為矇住面著住黑衫就可以為所欲為」
「我嘅訴求淨係準時返工only」

你說悲不悲哀

係呀 再嘈乃埋你呀

咁多嗲

佢咁愛中國，當然用中國用語啦

輕度弱智 #11973
前名:正賤種

「所以唔好僥倖以為矇住面著住黑衫就可以為所欲為」
「我嘅訴求淨係準時返工only」

幫你補充資料先，人地好犀利ga，成日扮黃鬧人ga

輕度弱智 #11973
前名:正賤種

「所以唔好僥倖以為矇住面著住黑衫就可以為所欲為」
「我嘅訴求淨係準時返工only」

條友有幻想症, 三五識七又知我乜男人都啱

原來係支那雞藍絲 咁真係抵撚死啦

交換鼻屎

抵撚死啦幾時送埋層樓出去

悶唔悶啲
成日變gay post

都拉過怕乜

最後點發現

駁唔到

幫我含住瞓，到我瞓醒仲含緊

咁嘔心 分手未

因為支那妹襯返「渣男」
所以冇得瀨

cls 笑到我癲

有咩感覺 點解要咁做

有日我用自己部機連佢個airpods用 結果彈左我原本改嘅airpods名出黎

Best frd都咁你啲frd咁鍾意搞你條仔嘅

兩年

一開始對我好好 又係我第一次拍拖 點會估到後期佢真面目盡現 作為我當時嘅另一半 我愛同信任佢 佢又應承我會慢慢改 所以我包容遷就佢又有咩問題 咁既然比咁多次機會佢都唔珍惜最後咪898囉 經下個腦先好講野唔該

可能叫網友嚟屌佢

幫我含

條女本身癲嘅話唔可以怪條仔窩

你有無一齊做，話：你睇仲識鬥雞眼添呀。

加啲Cream喺女友同埋我對Lin互錫
加啲Cream落個閪度同條鳩度玩69

抵撚死

追撚含

ching 你講伴侶wo
抛磚咪佢個條lo

哇屌
賣左你返大陸都未知咩事

秘密

出街食食下飯 去廁所柯左pet爛屎用杯裝住 之後倒苦我杯凍朱古力到 我仲要飲左

呢個有啲假喎ching

果日即刻分手 屌佢老母

一腳踏三船 仲有再撩其他女開房

口爆完kiss返我
利 虎毒不吃兒

no offense 咁多EX 都癲線既話你自己應該都有啲問題至會鐘意佢地

下次見到有咩post，
大家都可以話「可以起底睇下我XX年X月X號出過嘅po」

層主同佢User id一樣 陰公

咪講咗本身脾氣唔差如果本身有問題就瀨唔到啦
仲講出黎博屌咩

條友A7 ...
第四個仲勁 食EX A 之後食A既朋友呀B.... 唔近唔食..

一齊口爆

絲打 養唔養寵物 識自己去廁所

0/100
Remarks: over exaggerated, rewrite la dnlm.

我有天份...

冇化妝呀，天才

真心想知你有冇兄弟姊妹， 你亞媽有冇搵到呢個男人？ thanks

仲有個孖生家姐

佢依家個男朋友就係咁好，完全當我地女咁養。雖然依家話就話自己都養到自己啫，但個男人每逢我地生日/特別假期都會送嘢（講緊幾萬蚊一個既袋）/比錢我地。而個男人一開始就知我老母有2個女，從來都無嫌過我老母，仲話唔使生同養不知幾好。

老母之前都有另一個男朋友，又係一開始就知有2個女，嗰時我地仲細，要讀書又無經濟能力，老母返份萬頭既工，個男人都係咁照顧我地，每個月比錢老母同我地零用。雖然最後佢地分開咗，但我到依家都好感激佢。

thanks